大家講下七一各區有咩大型維穩活動

我講先：

沙田-半馬拉松
主辦機構-力行社
攪手：羅肛強（前區議員（富寶），都係建制狗）